我寧願唔撚要四千 你同我放撚哂去醫療

我想排政府照下腦都唔知要等幾耐
即使唔撚放係醫療 都搞撚好嗰地鐵 巴士
補貼多啲我地呢啲交稅三星市民

比四千真係唔知做乜撚 派四千分分鐘成本高過呢個位 又係浪費就納稅人嘅錢

屌 鳩濕新香港人預算報告

你可以選擇唔拎，無人迫你要

唔好拎呀垃圾
拎左死全家

好撚多學生雞 出到嚟做野就明4000算乜春
你本身都無預佢會派錢
宜家香港policy 各方面都好到可以派返錢比市民？
你睇下醫療？交通？房屋？機建？

香港醫療同樓價一樣係不治之症黎
死左條心算啦

問題好多小學雞 我一話寧願唔要果四千 有幾多人衝出嚟屌

香港係咪好到可以派錢？再睇下物價 租金 人工增長？

香港大把人有錢

睇下連登個個月入5萬就知

只係你負擔唔來 人地覺得好平餐餐食$100太興晚餐

你唔拎到唔會放去醫療
唔好戇居啦

我意思唔係咁？

都唔知派黎做乜！ 行政費分分鐘仲貴，個到都係用納稅人錢架炸，咪又係益左銀行賺

講真😂
退稅+差餉仲貴呀，政府又要計數，印支票，入信封寄

浪費紙，又益左郵政局班蛇王懶鬼賺！

不如唔好退🤣😅

宜家派錢嗰process 唔貴 ？
派錢只係幫黨與黨之間同政府拉下民望
原來屌下就有錢派喎 唔係咁想像中咁共產黨

派錢係拉民望？
新加坡都派錢
咁唔通李顯龍同人民行動黨又要拉民望？

人地新加坡李氏千秋萬代，洗乜拉民望😅

會唔會係你諗多左

香港醫療比左醫管局理 就死氣沉沉

仲對政府有希望咁傻豬
就算唔派都唔會攪好醫療㗎啦
派比窮人咪幾好，窮人唔識理財
轉個頭咪又係洗返哂出嚟
多d消費係好事

你唔要四千，呢四千都唔會用到落醫療度
就算佢話用響醫療，到最後又係巧立明目轉上支那
你想將呢四千蚊自己用定係用嚟引入支那醫生？

比大陸人走數？

其實你地明唔明
好明顯唔關四千事
今年咁多錢 資源錯配 500億放落科研？
明顯有人有心放大派唔派錢去淡化錯配問題

成班中學雞多四千買野玩就咁開心

如果唔派錢就會擺落醫療早幾年一早都擺左啦
早幾年咁多錢剩，又唔派錢又唔搞民生問題，每年大部分盈餘一係拎去退稅退差餉比有錢人，一係綜援三糧公屋免租益班有手有腳唔工作既新移民，唔派錢就會放落醫療？你真係天真過天真嬌

on9樓主以為自己諗得好撚偉大
其實on9仔一個

點解到今時今日仲可以講寧願唔要乜乜都一定要乜乜, 真係唔好咁傻啦

好多野其實係可以同時做, 睇呢個政府做唔做架咋, 樓主你諗野要諗闊些少

同啲戇鳩政棍一樣講廢話
你唔撚要比埋我啦

認真講一句，你要唔要 WFC ?

最大問題係大量在港蝗蟲同政府講，四千蚊我又要，其他福利我又要到盡，吹咩？
咁樣就算儲備多十倍都無用啦。

舊錢放邊個範疇都好
政府都會搵到方法送錢比中國
I love Hong Kong

放晌醫療同房屋度。
不過政府唔會，尤其房居。

樓主咁講都係想表達 四千蚊意義不大
醫療既資源不足 政府資源錯配
上面個個拉哂去講唔要4千都唔會放去醫療
鬼唔知咩 人地都唔係想講呢樣野

派4k 都係40億咋
幫到幾多

政府肯派小d 落創科局班廢柴已經好好啦
呢個政府都CLS

唔撚拎
拎都捐晒佢

你拎唔拎 你都影響唔到佢投唔投放落其他到
把自己看得那麼高.jpg

我都係咁話
4千蚊都唔知做到d咩

你見條友係情願扔錢去行政費，都要實現理財新哲學，要針對特定人黎派。就知講咩都哂9氣。

之前啲人都反對派錢㗎，但係見佢亂咁Fing 梗係寧願自己袋返啦，大灣區幾百億創科局又幾百，幫到我哋乜撚嘢

你理解能力真係咁低？
樓主好明顯講緊與其派4000 點解唔投放多啲資金去醫療 或者 交通工具 房屋嗰邊
究竟邊一忽係講緊樓主覺得佢唔拎4000會改變到

關我撚事
次次有事都睇私家嫁LA
排公院不了
4千又冇我份

全部要哂.jpg

而家邊個理解能力低
講緊你就算成個社會唔拎 佢都唔會放去其他到
會聽市民意見就唔係政府啦

創科用500億 屌佢啦 拎去派錢仲好啦

香港經濟絕到好到可以派錢 你睇下啲盈餘 只係我地中下階層先覺得辛苦 上層不知幾爽 政府係特登搞到啲資源唔夠咁先可以叫大陸既人或錢落黎 講到無左佢地唔得咁 醫療已經係好例子 講太少醫生太多病人好多年 重要cut budget

樓主表達既係 如果政府放哂去醫療就寧願唔撚要果四千
屌你老母頭兩個回覆真係冇邏輯 食得屎啦

曬氣啦，而家政府係有錢到派完錢都仲有錢搞其他社會建設同褔利嫁。只不過係佢唔撚會搞，同你拎唔拎嗰水四千係無關係。

唔好成日講咩中學雞啦
好似得中六先夠18歲

攞你就攞啦屌你老母，你唔拎一樣係無無謂謂咁丟落大白象，丟落乜柒創科局架咋

佢射落海都唔會益你班市民

屌！鬼唔撚知最好就放去醫療咩傻閪
問題係而家個政府係唔撚會有任何德政呀嘛

...
與其派四千元 倒不如將資源放在醫療或其他方面
令市民生活質素提升
與其啊 明唔撚明與其啊
佢會唔會放落其他地方唔撚知佢啦
樓主比個意見出嚟講下姐 咁你打乜柒把自己看得那麼高.jpg 你嘅理解能力...

講埋啲呀媽係女人既野，曬鳩氣

佢表達意見 你同我都一樣表達意見
你無理解能力就唔好成日提人地有無

咁講埋啲呀媽係女人既野做乜鳩呢？
邊撚個唔鳩知放資源係其他地方會更好？以為自己思維好獨到呀？

都唔明點解俾創科局都唔俾醫療

樓主唔洗理班中小學雞
佢地沒撚做過野以為4000好撚多 仲要唔撚洗做就有4000收幾fat fat
但係與其派4000 倒不如用呢200幾億搞好民生同醫療個方面
成班中小學雞都係短視撚

我阻住佢自high就發老皮
明知係到呃正皮對件事係完全無幫助 純粹呃like

你真係需要照下個腦，而家醫療體系已經唔係錢可以解決到既問題

地鐵巴士係私營，政府要做既係規管，唔係貼錢

唔關四千事咁你講乜撚野唔要四千啊
直接叫佢搞好醫療啦

如果佢有理解能力
佢應該直接講 如果政府肯聽市民意見

傻仔

同意放醫療好過派錢

之前睇完門診，轉介我睇轉科
要等年幾，on9

成班閱讀理解有問題

年年都有儍仔話唔好派錢
事實係依幾年 年年都有派錢
退稅差餉都幾百億 綜援又雙糧三糧

你唔要佢未派俾其他人
特別係啲你唔想佢攞既人

唔明點解要屌樓主

同意要放醫療
同意應該唔派錢，放第二度好啲

問題係而家就算唔派錢，政府會聽你講放去有需要嘅方面?
醫療，安老講撚咗幾多年?
與其唔派錢俾班傻鳩起大白象，直接派畀我好過啦

有得攞好攞啦，仲講得出政府會做到有建設性嘅事，真係天真

放係醫療都係益班廢中老同蝗，不了。

樓主講兩句有建設性既論點就可以引到成班垃圾小學雞出黎

所以政府幾醒，派少少錢可以收賣到小學雞人心，過幾年就培養一班愛港愛黨既藍屍出黎

老實講，唔派錢=用錢去醫療。政府唔係無錢搞醫療/房屋/交通，係無心搞。

睇得出樓主係真心關心香港
至於學生雞, 我想講: 唔好因為你係一個小人而假設全世界都係小人

我都見到你老母係弱智..
佢理解錯樓主講嘢 同佢講返清楚

你地理解錯撚咗 同你地講返又話自high
呃乜撚柒正皮姐 你咁撚執著正負皮呢啲濕鳩嘢？
理解錯撚咗仲係到撐
把自己看得那麼高.jpg 笑撚死人咩

過佐咁多年 仲以為政府就算唔派錢就會將果舊錢擺落醫療度 仲要笑人短視 唔好咁天真啦

小朋友 唔洗諗住帶開話題

我話佢呃like 對件事無幫助 唔代表我執著

你可唔可以用下個腦 定係你無？

你無理解能力 可以問下你隻生滋狗老母

不過可能佢仲接緊客唔得閒教你

如果你可以運用下你個豬腦就唔會突個頭出黎比人屌你

( Show Blocked User - 食完飯點解要痾屎 )

寧願派4千俾班後生
都唔好綜援出3糧啦

創科局依d垃圾都收到500億 就係唔比你醫療 吹咩

好撚搞笑
把自己看得那麼高.jpg
帶咩開話題啊 根本一開始樓主理性討論緊可以將啲錢點樣運用得好啲 幫到市民
係你自己衝出嚟吠 話樓主以為自己唔拎4000就可以改變到姐

屌真係好撚柒

自撚私
只係想照腦咋嘛
因為睇私家貴過四千

呢種人真係好天真 講到政府唔夠錢咁款
政府儲起左四萬億未用 要搞醫療會差呢少少錢？

全力支持樓主將4千蚊捐去公立醫院/狗鐵狗巴

做有意義仲好啦 四千 仲要咁撚孤寒 陰d陰d派

你都on 9叫呢個政府做野 你唔要俾人唔好哂

小學雞 等4000買玩具啊 ？

香港政府真係越嚟越垃圾 應搞嘅唔搞 將啲錢亂咁投放

cant agree more 但係連登太多小朋友 未必明

樓豬講到好似政府無錢2樣都做咁
就係知佢有錢都唔撚益香港人先叫佢派錢吖嘛

唔好請大陸醫生已經係德政

你話北大清華都算，垃圾大陸U

呢個政府根本將所有野都係當生意咁睇，窮人冇錢睇私家WFC?班廢老同長期病患者對GDP0幫助仲增加庫房負擔，每年死多d低端人口政府仲開心。再講，加左公營醫療供應影響保險業條數咁點算？想長命D唔該搵多D錢

同意樓主，起多幾間醫院應付需求，增加就業機會咪仲好

最簡單攞啲錢資助病人係出面照MRI類嘢同白內障手術都實務呀。

每日嚟150個, 邊有咁多醫護人員同醫院?

幾智障先講得出

批錢去醫院都無用, 你最近有無去過醫院？家下係人太多, 醫院都overload,

起新醫院又果4000唔派又唔夠錢起一間醫院, 家下香港可能要多3間醫院先應付到今日人口

真係寧願正苦用哂啲錢落醫療嗰度都好過派俾啲新香港人，而家醫療愈來愈差，意外多撚咗咁多，比人屌咗咁多獲，個垃撚圾正苦仲係淨係識擦中共鞋，我哋啲真香港人就要被迫接受，出聲又冇撚用，香港真係玩撚猿

可以揀既話我都寧願咁做
但事實上係冇得揀

重有500億創科嘛

轉晒去醫療未得

政府已經放棄左搞醫療
因為已經冇得搞太遲
廿年前已經要計劃
班高官大把錢理得你死
窮人唔好病

樓豬
佢地為左4千蚊屌你唔屌政府呀
你都係攞埋4千蚊存下移民啦

老實講 都無理呢個post 但事實係
連登好多小學雞 衝出嚟
有幾多有錢就可以放底自尊

即使有人話有錢放落醫療都係多鳩餘
咁居住土地供應？幾多人訓緊麥當勞？

咪又去哂d人工到。人工加左服務水平唔一定會變好

根本啲錢放去做醫療 教育呢啲有貢獻嘅地方 都唔會有人屌
乜撚野創科局呀 又乜撚野電競
根本就係資源錯配

唔派錢 佢都會攞晒起高鐵創科局 送俾大陸 唔派錢佢都唔會擺落醫療度 咁不如派幾千蚊比我自己去私家睇醫生

我學生拎得，但我唸筆錢要等到我畢業出黎做嘢先有，所以都唔當一回事

正解 樓豬講到俾完錢搞醫療
就短期有效，個個唔洗等 唔洗排隊睇醫生咁
可以即刻上房做手術咁

就算當係長期，咪一樣好多人去求醫，咪又係要排隊
你會唔會諗太多

而家有舊錢，即刻拎去私院book 野 check 野 唔洗排隊仲好好服務啊

唔加人手來源 擺再多錢都無用

有錢都去外國洗啦
一世不留港消費

就算你唔要4,000
啲錢都只會去港珠澳大橋，高鐵同科技園

無嫁 由佢自願醫保開始就唔想再放大錢落醫療 睇得出係想由保險令你班人去私院算 公院就由佢

根本政府都唔會放去醫療
而家嘈到有錢派咪算好

萬幾億儲備，如果佢要放多啲落去，佢要做點都做到比你 同呢4000係可以分開做架

而家咪俾四千你睇醫生囉

屌，咁撚多錢 why not both

你班ON9係咁屌樓豬做咩撚野
樓豬都話自己個腦有事
要照下腦呀
屌哂你地老母

其實冇關係 派完都可以做依啲架
政府要死hold 錢姐
美國都成日財赤啦 經濟有冇唔掂

你頭腦簡單, 剩係識高高在上咁屌政府,

你依家掉幾億落去都係一下子無哂,醫療 ?兩星期可以洗哂幾億,

政府根本多撚錢到一人派一皮之餘都夠錢搞好醫療，好多人對政府水浸嘅誇張程度冇咩概念，睇呢個post like數就知

問題係班撚屌就醫療又冇搞好，錢又唔撚派

比負平樓主既係咩人

兩件事無互斥喎，政府大把錢唔肯用咋

樓主唔代表我立場
我寧願拎4000